"El mal es siempre una mentira. Si est tan presente es porque hay pocas personas que trabajen por contar al mundo la verdad. 
La verdad es el bien, lo opuesto al mal. Los clones tienen claro que no quieren huir y salvarse ellos, cosa que sera egosta, sino contar al mundo lo que est pasando para detener el mal que se est haciendo."